Email呢條臭閪都算有生意頭腦

香港Patreon電子雞第一日
月入十萬以上賺到買埋樓都未夠
而家以條仔名義開多個Patreon吸金
連人血饅頭條水都要食埋
三四年後分分鐘有錢過李嘉誠

真

時雨 通狗 老鳳犬
三大連登惡犬入黎啦喂

佢似水㞗啲毒撚嘅詐騙集團

捐錢幫在囚手足，不過VL條仔係email所以唔捐

😦😦😦

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

賺左毒撚咁多錢都要籌錢 正仆街

自己賺咁多唔自己比
匡既家屬咪又係佢

VL條仔係Email

Good Dog 今晚有老鳳老母頭骨比你咬

屌你老母每人每月500美金好貴

500美金 就算是幫 條數洗唔洗咁大

教細啲個金額就課
講真 其他服刑者都要啲安家費

要捐 直接捐俾VL家人 叫VL自己開account
一定唔會捐落電子豬個patreon到

Email有J

你講嘅電子豬就係日日去探VL嘅家屬

幫咩探監唔洗買LV Hermes手袋？

算啦 你估真係家人開 佢就會捐咩

講需要排隊都輪唔到佢
好可能連VL都唔知自己都多左個Patreon

匡的家屬咪就係Email

真，大臭閪

平時互含

我都唔知講咩好

賭咩都得 實有傻鳩比人呃

呢條咁嘅豬閪
唔好話500蚊根本1蚊都唔應該買

要幫唔輪到你條仔啦 劉穎匡大撚晒咩
4000蚊個月淨幫你條仔?

賣相搵咁撚多自己貼啦 死肥閪

快撚d入去坐埋一份啦死肥豬

$500美金一個月

我都唔知捐錢比佢幫到佢條仔啲咩

咪係賣相月入超過十萬，條臭閪仲有層樓
大把手腳月入唔過兩萬同埋比人告到甩褲
當人ATM

佢啲數好亂

原來第一句打錯左
香港電子雞第一人

仲有5毛牧羊狗

自從畀攬炒巴昆左之後，我唔撚再損錢

身體自主 財政獨立

攬炒巴收左錢真係有做野
Send唔少Email

Tiktok 香港上市攬左未牙，螞蟻佢就認屎認屁

嘩屌
我捐錢比其他手足都唔撚比佢 自己賣相賣到買樓就咪再咁貪 真係出力幫下其他手足仲好

我上個禮拜六去荔枝角探監嘅時候， 見到emilia 同埋個男仔排喺我前面. 佢對探監嘅流程都好純熟應該去過好多次

佢咁中意錢

開個offer一千萬一粒哥爾夫球塞入去個閪度
你估佢制唔制

或者玩大啲
三千萬割左個乳房佢，咁中意賣肉吖嘛

我想講螞蟻係中共高層踩死
懷疑攬炒巴勾結左中共

果個係佢新歡黎 我探手足果時都見過佢

四千銀一個月好似交家用比email咁 好有feel

我平時call Ptgf 都只係比$2500 家用

電子豬識玩 賺埋賺埋咁多

做黃圈生意就奉旨揾錢姐
宜家email叫人donate幫佢減輕生活負擔？邊個唔知佢係富婆

500 美金咁大咬